[突發] 日本駐華盛頓特區的大使館工作人員在其建築物的後院燒毀文件

1941年12月7日，日本駐華盛頓特區的大使館工作人員在其建築物的後院燒毀文件。

歷史一直在重演

WW3 is closing

支那焚燒技術落後人地80年

偷襲珍珠港之前

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

當年今日

是大日本帝國海軍於1941年12月7日（美國時間）對美國海軍夏威夷領地珍珠港海軍基地的一次偷襲作戰，也是太平洋戰爭的爆發事件，為第二次世界大戰的重要轉折點。

1941年7月26日——美國總統羅斯福下令封存日本在美資金

歷史在笑